有無係現場既巴絲打幫幫手

幫手呼籲大家即刻離開，今日黑警日光日白都可以開槍不斷放催淚彈，不斷趕盡殺絕，入夜更不堪設想，佢地無性架

立法會會議唔會深夜進行，留係果度都無意思